聽日先再回啦

你班HIHI比人抖下得唔得

花枝人解ban後都不要返去吧
都是咱們香港人黏在一起好

可以兩個壇一齊上

台狗之地談何一壇